有無人老豆老母一埋位食飯就鬧交，寧願扮OT出去食

幾乎每次一開飯，佢哋就嘈啲無謂嘢，來來去去都係話對方唔食飯/唔飲湯/飲酒/食煙/唔返屋企食/賭波/賭馬之類嘅戇鳩嘢

其實全日都係得晚飯時間全家會坐埋一齊，為何連一丁點家庭時間同進餐氣氛都要破壞呢？

人生話長唔長、話短唔短，無人知自己幾時死，咁嘅相處方式簡直係雙方同身邊家人嘅折磨

你老母老豆

反而我屋企好靜
食完飯睇8半可以全程無講野
我就入房用電腦
老豆係廳睇股市
老母洗完碗沖完涼開手機睇youtube廢老片
12點基本各自閂房門訓覺

冇咁多錢出去食
快快手吞完落肚返入房算

會唔會只喺佢哋平常嘅溝通方法？其實大家個心根本無乜野？

冇

我間房淨係夠位訓覺
全日大部分時間要響廳
讀書果陣先慘
嘈到仆街，又電視又收音機又人嘈

不過香港地好多人都係咁

嘈左咁多年即係生活習慣姐 睇開啲啦
利申 我老豆老母都係咁

我老豆老母差唔多，其實冇乜嘢

我老豆老母都係咁
所以我細佬妹就唔番屋企食飯
我就為左令佢地嘈少D都會番去食多D

好似有兄弟姊妹開始就係咁

返工已經好攰，返到屋企只想靜下放鬆下食餐飯傾下偈，但佢哋一開口就起哂鋼咁無句好說話

呢少少時間都好奢侈

好明白。。。以前讀書我都係咁，唯有去自修室

之後去自修室又遇到另一班仆街

你有冇同佢地講過你點諗？

樓主有冇同另一半同居過？
一齊住得耐就會咁

講過，但佢哋金魚記憶，然後再話係對方先撩者賤，重蹈覆轍

好難搞 我都係咁諗
成日拗嚟拗去

屋企好和諧
食親飯都好多野講